比班攪事既左膠話休息幾日就瓦解左場運動？有女手足疑似比人性侵完棄裸屍落海都點唔返著你地團火？

人呢？唔撚係要你咩爆買同戴連豬連狗面具拖手仔d戇鳩野呀
真係比人老點你地休息幾日就打沈哂你地團火咩行動都無呀？

要唱肥媽 不了